+++
title = "title"
weight = 10000
draft = true

[taxonomies]
authors = ["Jaros ZhLv","Konrad Geletey"]
+++

# Цель работы

# Оборудование

# Краткая теория

## Пример использование katex

Можно использовать $x$, но с ограничениями, такими как невозможность
использования знак процент, для использование без ограничений {% katex() %} x\%
{% end %} Следующие примеры также с ограничениями

$$
x
\newline
c
$$

Здесь необходимо явно указывать переход на новую строку, а не `\\` как в tex,
также недоступен процент. Если два этих условия необходимо выполнить то следует
использовать: {% katex(block=true) %} 1\% \\ x {% end %}

# Работа

# Вывод
